柒婆同佢班狗又話送中係彰顯公義無需延遲，做乜鳩依家又淆?

咁撚公義怕乜鳩呀屌你老母。

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

根本就定個日子出黎等班黑警同香港人隻揪啦
諗住今次拖拖下就會少人
今次你自殺死都唔得丫

我就唔信柒婆話哂事囉，唔好講到班共狗會分化先得架，狗有撚自己意志咩？

柒婆提主義都要上面點頭先得
緊爽咁快割蓆都係因為搞大咗啫

上面放風話送中唔係上面主議，要柒婆食死貓，柒婆出黎同主人補鑊